「共產主義遇難者紀念日」，我們永遠不忘已經遭到共產主義而離世的兩億多人民

「共產主義遇難者紀念日」，我們永遠不忘已經遭到共產主義而離世的兩億多人民，並且我們為了仍然被奴役的人民的解放而繼續努力抗爭到底！

剩係中國都佔左6000萬-8000萬